有冇人落唔到手del對話記錄?

即使而家比對方block左都好
純文字都唔夠皮
間唔中仲開返d voice message出黎聽
到播完果刻 理性帶你返到現實果下抽離感...

舊電話已壞，無back up，唔知好事定壞事
話咁快就兩年了

自虐狂

唔捨得del,但有啲舊record壞機無咗

始終唔夠膽del...
好驚連唯一一個可以聽返佢把聲既途徑都冇埋

愈黎愈多公事對話 唔del得 要留底 可悲

一樣

分開左之後部六s就傻傻地，無啦啦話個whatsapp version太舊要更新；到我想更新個陣，發現Apple id又有問題，因安全因素暫時封左，即係變左冇得更新，用唔到whatsapp

維持左一兩個禮拜，因為公事問題，愈黎愈需要重用whatsapp。結果解決方法就係，用新appleid del whatsapp再重裝，舊record無哂

重裝之後我同佢既東西就得番啲群組，有個係我同佢地屋企人，又有個係我爸同佢同我

有少少19999，唔組織咁多了

唔捨得之餘 仲會瘋狂backup對話 驚有一日冇啦啦死機連d回憶都冇晒

個時分手唔開心del左成年record,諗返好後悔成年嘅回憶

唔想del
但都唔想睇返

有時聽返先知道自己有幾衰
提醒自己唔好再錯

Del 左
免得眼冤

一野del左佢無眼屎乾淨盲

以前sms嘅年代，電話無咁多容量，會手抄啲msg，啲薄仔而家都仲keep住 而家睇返都忍唔住笑自己白痴...

del咗，不過之前cap圖整咗個pdf檔。

留名

我係垃圾 不時會睇留

試過即刻del哂所有對話
但幾年後發覺順手del埋其他全部對話
到而家仲後悔梗唔係單獨del

del 哂，冇後悔

好可愛呀你

仲會留言對方的上線時間

望住佢上線中，最後上線，上線中，最後上線…

但係唔會再係輸入中…

係一種回憶同紀念 唔會del

我都好想del曬佢唔好再諗返之前啲野

秒del左，但唔捨得del contact，唉。

做唔到即係你傷得未夠

唔想咁就del左佢 sigh

del左一半
好痛苦 可以記得返好多del左既內容
可以諗返voice message 把聲
想聽返但又del左
唔捨得del埋剩底既

仲keep住
好多晚瞓唔著嘅時候，都會有衝動去開嚟睇
每次噤入去，望到啲對話，就即刻熄咗佢
咁就2年

想del 但太多啦 whatsapp唔比我del

唔捨得del但都無勇氣再睇返

有 刻意留低 就算cross os 都要轉過黎
voice message 因為同其他冇用既錄音抄埋一碟 都費是backup del 晒佢算數
留低既只有text 同photo images
呢d 紀錄話俾自己聽 人生已經越行越遠 年紀越黎越大

msg 無del, 但都唔會㩒入去睇
反而d 相唔知點算，次次影相嘅都係我...仲有旅行嘅相
唔會再做影相嗰個

自從佢冇再搵我 就冇勇氣睇返昔日既對話

前幾日一下del晒
13年到依家 同佢既回憶

十三年定一三年

2013

有一日心血來潮del撚哂
自己都覺得自己薄情得好緊要
I don't fuck with you

唔刪 唔睇

每次睇反舊相/對話都會覺得好心痛，幾年感情點解會話分手就分手

唔del就唔del囉
我封存左 我好少真係咁屎忽痕禁入去
而且都唔想再睇

留名

Del剩對話內容

相都del撚埋啦

之前一嘢del哂
過咗半年又on99搵返人

我反而係狠狠del完之後就後悔

你狠到心del 一次，第二次需要del 嘅時候就會爽快好多